認真拿卡錫迪做乜咁on9黎阿狗依個熱廚房

覺得自己好撚勁可以以一敵百，一條木契就帶住阿狗捧杯？

想贏歐霸

好唔親切...

樓豬成地精

系.....

因為想同iwobi合作

樓豬夠入熱狗呢個熱除房啦

YES 屌佢老母

黑住污

你係場邊幫佢打氣都叫合作

好似樓豬你咁反骨咩
為雲爺爺效力不知幾光榮

去抱2&b大脾攞冠軍

系

你可以走了

咪即是辣殺？